熱刺贏利物浦 中秋節係西洋菜街表演煲蠟

十卜王生
同場加映小弟滴蠟

豬蛇中出即飛

我沒

ok 我錯了

滴我嗎？